和理非抗爭 堅持10年！！

反送中運動開始時我已認定，這將是十分漫長的抗爭，我們要鬥的是耐力。 5個月了，還不夠嗎？ 可以做的，我們不都已經做過了嗎？ 至今3000多人被捕，年輕人被控暴動，被虐打至傷殘，被姦，被殺，被自殺，不計其數，我們又得到了甚麼？

前線的手足，很多都是義憤填膺，才冒險成為衝衝子。 然而，街頭抗爭是以人民的最弱對暴政的最強，加上今天已三權合一的香港，是不可能長期維持下去的。

隨著街頭抗爭風險日益增加，上街的人數日漸減少，很多人懼怕運動將就此步向消亡。

香港人！ 不必感到沮喪！ 換個型式，我們可以做的事還有很多。 很多抗爭的手段，可以做的人還有很多。 很老土，但我相信人多＋智慧＋堅持＋團結就是力量！

未來10年，200萬人一起改變生活習慣，把抗爭融入生活，可以嗎？ 黃色經濟圈，擴展至生活每一個領域，抵制所有中資，抵制所有賣港集團，每次消費前check一check，堅持10年！ 不坐黨鐵，不在黨鐵商場消費，堅持10年！ 全副身家，每月出糧，轉美元，放離岸，堅持10年！ 所有內地企業來港上市IPO，一手也不認購，堅持10年！ 所有中港股投資，一股不剩，全部賣出，從此不再沾手，堅持10年！ MPF，全部轉外地投資，堅持10年！ 交稅交差餉，用PPS機械人1蛟1蚊咁交，再交多1蛟等佢退，堅持10年！ 積極參選，積極投票，堅持10年！ 法律途徑，尋求公義，眾籌打官司，堅持10年！ 各種文宣，網絡戰線，國際聯盟，眾籌登報，眾籌拯救，堅持10年！ 5大訴求，缺一不可，堅持10年！ Be water，堅持10年！

我相信
有朝一日，我們終可一起見證暴政的滅亡。
有朝一日，我們終可相約煲底，除罩相認。

不是因為有希望才堅持
是因為堅持了才有希望

光復香港 時代革命

入去rt + like + reply
Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

要呀！ 建黃金經濟圈
㩒錢走資
長線有效果

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

和勇要互相照應，永不分割，條路可能好漫長

反送中運動開始時我已認定，這將是十分漫長的抗爭，我們要鬥的是耐力。 5個月了，還不夠嗎？ 可以做的，我們不都已經做過了嗎？ 至今3000多人被捕，年輕人被控暴動，被虐打至傷殘，被姦，被殺，被自殺，不計其數，我們又得到了甚麼？

前線的手足，很多都是義憤填膺，才冒險成為衝衝子。 然而，街頭抗爭是以人民的最弱對暴政的最強，加上今天已三權合一的香港，是不可能長期維持下去的。

隨著街頭抗爭風險日益增加，上街的人數日漸減少，很多人懼怕運動將就此步向消亡。

香港人！ 不必感到沮喪！ 換個型式，我們可以做的事還有很多。 很多抗爭的手段，可以做的人還有很多。 很老土，但我相信人多＋智慧＋堅持＋團結就是力量！

未來10年，200萬人一起改變生活習慣，把抗爭融入生活，可以嗎？ 黃色經濟圈，擴展至生活每一個領域，抵制所有中資，抵制所有賣港集團，每次消費前check一check，堅持10年！ 早啲起身，不坐黨鐵，不在黨鐵商場消費，堅持10年！ 支持報導事實的媒體，直播媒體，抵制TVB及其廣告客戶，抵制所有紅底網媒報紙，免費都唔攞，堅持10年！ 買任何野之前，留意下有冇唔係made in China既代替品，堅持10年！ 全副身家，每月出糧，轉美元，放離岸，堅持10年！ 所有內地企業來港上市IPO，一手也不認購，堅持10年！ 所有中港股投資，一股不剩，全部賣出，從此不再沾手，堅持10年！ MPF，全部轉外地投資，堅持10年！ 交稅交差餉，用PPS機械人1蚊1蚊咁交，再交多1蚊等佢退，堅持10年！ 積極參選，積極投票，堅持10年！ 法律途徑，尋求公義，眾籌打官司，堅持10年！ 各種文宣，網絡戰線，國際聯盟，眾籌登報，眾籌拯救，堅持10年！ 5大訴求，缺一不可，堅持10年！ Be water，堅持10年！

有朝一日，我們一起見證暴政的滅亡。
有朝一日，我們終可相約煲底，除罩相認。

不是因為有希望才堅持
是因為堅持了才有希望

光復香港 時代革命